求 手足自由鳥推薦code

如題

拉

Yo~我呢排用緊自由鳥Mobile，真係好正呀，一定會啱你用！

登記時輸入推薦碼：GN4KJ，或者直接去下面條link登記，你就可以攞到額外4GB嘅推薦獎賞喇！

係埋可以射data?

Yo~我呢排用緊自由鳥Mobile，真係好正呀，一定會啱你用！

登記時輸入推薦碼：54YTG[/u]，或者直接去下面條link登記，你就可以攞到額外4GB嘅推薦獎賞喇！

Yo~我呢排用緊自由鳥Mobile，真係好正呀，一定會啱你用！

登記時輸入推薦碼：B6HJG，或者直接去下面條link登記，你就可以攞到額外4GB嘅推薦獎賞喇！

wingwing99

CD259
Thanks!

Yo~我呢排用緊自由鳥Mobile，真係好正呀，一定會啱你用！

登記時輸入推薦碼：92PHL，或者直接去下面條link登記，你就可以攞到額外4GB嘅推薦獎賞喇！

仲有冇人冇CODE？

Yo~我呢排用緊自由鳥Mobile，真係好正呀，一定會啱你用！

登記時輸入推薦碼：UD2KX，或者直接去下面條link登記，你就可以攞到額外4GB嘅推薦獎賞喇！

Tonytony9582

Yo~我呢排用緊自由鳥Mobile，真係好正呀，一定會啱你用！

登記時輸入推薦碼：VRCGY，或者直接去下面條link登記，你就可以攞到額外4GB嘅推薦獎賞喇！

user_e2HDUx

只要你喺月結單完結前將用淨數據轉俾朋友，叫朋友喺你新一期月結單轉返俾你，除咗你本身計劃的數據量之外，仲可以接收朋友俾返你的數據。

登記時輸入推薦碼：FDZCT，或者直接去下面條link登記，你就可以攞到額外4GB嘅推薦獎賞喇！